屌你 拉6個唔係問題 但係竟然告非法集結？

屌你老母又話搜到木棍又乜
非法集結你老母咩

仲相信香港警察？

網上片同圖都唔止6個，又唔告襲擊，係咪放水？

拉六個已經係問題 再只係告非法集結既話係逼人

呢個時候仲相信香港市公安

警黑合流唔係口號

做樣拉兩個比人睇，都唔知告唔告得入，拖兩三年話證據不足

有撚料拉咩 天真
入到當bonus
跟返白衫d玩法去元朗就得

佢唔係拉哂成個圍嘅人入監倉都唔洗旨意香港人會再信香港警察!